機場手足冷靜D 冇可能拉哂所有人

2個幾月900-1000人被捕
以狗隻人數係冇可能1日內拉得哂在場
同埋入緊機場既所有人
係個島到 我地人多幾倍
冷靜d 唔好自制恐慌

拉唔哂，但唔會唔拉
手足拉一個少一個

買定機票先 到走嘅時候真係唔好彩被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

認同
除非所有人互相拉住 唔俾狗拉走

唔駛拉晒，抄晒牌第時返陸嗰陣拉你

買黎都多9餘，你又冇行季，咪當人on9

集中咪分散

你仲on9
原來要有行李先上得機

我有哂證據證明我係想上機咪得 有frd係個邊唔得？ 大把方法解釋

頭先係廁所先拉左兩個

傻啦，狗自稱有合理懷疑你乜乜乜，扣留你48小時好難，你到時仲退到票？

係唔好彩拉你嘅 你買唔買佢都可以拉你 但告唔告得入 有無機票都好重要